大家點睇而家嘅殘廁coffee？

次次見親佢都諗起佢d呻吟聲

想飲佢啲奶

請大家出嚟 唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (今日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

好撚醜樣

屌過啦 技術一流

劉馬車咁樣

臭雞扮上菜

假波 死撐真既咪玩啦 整左又唔認 真係偽人